舊同事今朝見完工話即請

舊公司月薪兩萬五CV寫Expected Salary都係兩萬五
IN佢個個係老細黎
話即請但開佢兩萬
問我點睇好

你朋友就是你

邊間？我19K都做

邊行，咩post?

而家咩時勢
事道咁差
即刻話15K 共渡時艱啦

on99 依家樓主失緊業？

今日㩒得你份人工
他朝叫得你無償ot

過左probation會唔會加番啲先

係
4月1號開始真失業

回佢22，23k

要住先，再見其他工

跳糟仲要減人工 我跳黎做咩
一陣試用都唔過...

見工冇開
即刻㩒住黎搶

個價跌左好難上返去

舊公司結業

講就咁講
但未見到份約
約無寫都係假

最低要求完試用去返25K

financial settlement 姐係股票債券基金果啲？

唔好啦
當無職升，一年加得5-10%嘅話，2-3年都未回到25喎

你又岩

回佢價啦 20k俾狗做 呢啲老細應該都係仆街黎 22-23k做住搵其他工